有冇人老豆手機有無厘頭J圖

佢朋友仲話估佢鍾意呢D

另類長輩圖

露暈

幾廿歲都唔化

老人家咪由佢j下囉

d男人gp 9成都係貼j圖

前排見到老豆電話仲有阿嬌啲相

有片㗎

你有冇問佢

仲問啲咩
唔通教埋佢點down丁圖咩

仔呀～教我cap 圖ok了！

淺啡lin

仆街，真係見過
佢部機成日冇位就叫我清
btw
有啲幾高質

有冇即send去自己部機

唔記得咩名，好似J過套av

無啊，不過放咗條link去佢browser到，一開safari就見到

你唔乖囉

Mimi Saotome
早乙女美々